30號有撐警大遊行要參加啊各位！

話說早輪熱愛香港警察嘅何君堯議員呼籲大家參加警察遊行

熱心嘅連登仔梗係去支持警察啦！

各位要好好秉承呢位巴打嘅理念愛護警察！千祈唔好騎劫遊行！

我宣佈，愛護警察協會正式成立！

支持警察
支持獨立調查還警察公道

如果有班曲直難分既混埋一堆
大叫呢句口號

根本無人捐物資

何律師 下屆唔洗選都得
不過睇返何背景啦， 好黑， 小心

睇下不如一齊收錢支持香港警察
再大規模踢爆

如果有個口罩佬散水嘅時侯大叫：

過嚟出糧啦

然後匿埋咗會點算？我警告你哋千祈唔好搞搞震！

撐警隊，束請一哥勿暴力割蓆

唔知到時又點樣數人數法

唔係集會咩？遊行，想行死班廢中廢老咩

去到會唔會計埋大家既人頭架

遊行應該要收貴d
$900+飯應該係集會炸

絕對支持警察 一定要設立獨立小組還警察公道

撐一哥！支持獨立調查！

支持香港警察！

小數目數人頭is okay